［好奇問］唔係處唔要？

想知呢個世代仲有冇男仔着重呢啲嘢？
利申：女 覺得係應該留比自己老公但係唔係講到唔係處就一定唔可以要咁誇張

你老公到時千人斬

有 的只係知而家好多男仔會介意幫人埋單

ｕｍ 其實無咩特別

條條女都同我講想留返比老公，條條女都比左我
你點撚知邊個會做你老公？唔通真係等到十幾二十年結婚變老處咩

唔係處同垃圾冇分別

雖然極度唔可行同理想化 但如果可以儘量想要處囉
一嘗試投入佢角度了解下佢以前嘅生活呢 唔係處嘅話 諗到佢同ex扑嘢果刻 佢到底抱住一個點樣嘅心態 自自然然會好心up
exception咪出現一個我愛到可以無視曬依啲缺點嘅人囉

利申 青頭仔 準備好比人屌垃撚圾

我係愛你嘅
無論你係咪處都咁愛你

個男係處先有資格要求女係處

no
我係處女但對處男無特別加分 男同女唔同
如果有男人話自己處所以有資格攞我處 我會笑出聲
比較在乎有無錢/ 高大靚仔

男嘅個個都話要處 但係就周圍破人處

唔係處可以既
但你老公第日婚後偷食後生處女唔好問點解

信你既女人都on9

我覺得男女都一樣
大部分都會希望另一半係處
得小部份係無所謂

處只係bonus
只要唔係n手就得利申a0

我講緊男人要求女係處之前首先問自己係咪先
另外唔會有男人無端端話自己係處跟住就話攞你個處
你地去到依個地步自然已經係男女朋友或者兩公婆關係
你揀得佢自然佢係符合你條件

個男嘅有冇資格要求人係處係由個女嘅決定嘅
就唔係你喺到定依啲標準
講真我屌過一百條女我都可以繼續只與處女拍拖/ 只屌處女
有處女肯咪得

唔知係咪有少少思想上既問題
我反而完全唔會想個男係處既

會唔會因為你係處
所以你想要個有技巧既帶住你？

處唔處睇你點諗姐

kind of
同埋男仔處唔處冇啲咩好象徵式既嘢係度 感覺冇咁介懷
女仔真係冇左塊膜就冇左

有 利申A2仲係處 都想搵個處